招人夾租

想搵人夾租,出年1月20完約,主要搵返荃灣線一帶,兩房一廳,budget 6000以內,水電煤上網平分

pu sh

有冇分男女

我係男仔，男女不拘
不過最緊要大家夾得到
詳情Tg傾

我比個西你，你唔收我錢ok?

介唔介意租嚟做射炮房

收皮啦

介意

6000你指全屋定每人

每人

push

push
小弟有養貓，如果接受唔到唔好add